絲打入 每個男人都係仆街黎?

唔知各位絲打睇點自己男朋友同佢鍾意過拍過拖嘅女仔做朋友，好間唔中會whatsapp點睇。我自己就表明過唔中意佢地whatsapp，因為我知道我男朋友曾經好愛佢。但岩岩見到佢封存左個對話，我就問佢點解。佢就話知我唔鍾意 咁點解仲要傾⋯

賤男

係咪我太小氣，求開解

你追佢 定佢追你呀？

噉點解由你男友嘅舉動就打曬一船男人呢

佢地都係得閒扑下野姐 咁介意做咩

佢追我，佢都鍾意左我好耐。佢鍾意我個陣 我拍緊拖

咁咪係囉

因為自己遇過嘅每個男仔都唔係好人 不論係追到定未追到

到頭來咪又係咁

唔通我滿足唔到佢咩

咪撚煩啦

你都係咁？

如果你接受唔到
講完佢又唔聽
只有分手
講到分手咁嚴重佢係愛你就會刪走佢架啦係咪
唔刪咪即是唔愛
就係咁簡單

又唔好咁諗,男人都有錯

有嘅
你未遇到
加油

我都搵緊ms. right
係難㗎
但唔好放棄

btw唔鍾意要老實心平氣和噉講

咁你又講得岩嘅，有啲女仔都會比帽人帶，一樣都係賤嘅。

我視佢為最後一個架啦

你驚佢地噠番著火

正常反應啦

我就唔驚佢地噠返著，因為個女仔應該唔會鍾意佢，但我男朋友⋯

噉更加要用心噉坦白話佢知你唔鍾意

你諗吓，要一齊過一世，你可以忍噉耐咩
佢愛你，佢會明。

係咁架啦，得唔到或者失去左既人就會好想擁有 ，而家擁有既人就唔在乎，如果放低左就一早唔會聯絡一早聽你講del左啦，仲封存暪住你？

多謝你呀絲打

我冇睇到內容，咁如果佢地傾計內容正正常常呢?